Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Сразу видно, что сегодня День космонавтики🛸 Прямо сейчас корреспонденты #ММЦМытищи находятся на областном молодежном медиафоруме «Красногорск Медиа» Если ты за чистоту русского языка приходи к нам в молодежный центр "Маяк" 13 апреля и прими участие в ежегодной образовательной акции "Тотальный диктант
#ММЦМытищи Наши маленькие друзья, занимающиеся в творческой мастерской «Умелые руки» МБУ МЦ «Маяк» структурного подразделения «Энергия» поздравляют всех с Днем Космонавтики и дарят Вам свои работы!
#ММЦМытищи А ещё ёжики 🦔 🦔 🦔... Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Вчера в преддверии Дня космонавтики прошёл  «Гагаринский урок» в Молодежном медиацентре 🚀🛰
   Мы с ребятами посмотрели документальный фильм, вышедший на экраны сразу после гибели Юрия Гагарина в 1969 году. 
   Обсудили необыкновенный подвиг Юрия Алексеевича и до сих пор гордимся, что в нашей стране есть такой герой на все времена .
#ММЦМытищи 🚀12 апреля 1961 года Юрий Гагарин стал первым человеком в мировой истории, совершившим полёт в космическое пространство . Ракета-носитель «Восток» с кораблём «Восток-1», на борту которого находился Гагарин, была запущена с космодрома Байконур. После 108 минут полёта Гагарин успешно приземлился в Саратовской области, неподалёку от Энгельса. Начиная с 12 апреля 1962 года, день полёта Гагарина в космос был объявлен праздником — 🎉Днём космонавтики.🎉

🚀 6 августа 1961 года –Самым молодым космонавтом стал Герман Титов . Титов совершил полёт в 25 лет на корабле «Восток-2»;Первый в мире космический полёт длительностью более суток;

🚀16 июня 1963 года – Первой женщиной-космонавтом стала Валентина Терешкова , совершившая полёт в космос на корабле «Восток-6».

🚀Первым в мире космонавтом, не имевшим военного звания, стал Константин Феоктистов . Феоктистов совершил полёт на борту корабля «Восход-1» и стал единственным советским беспартийным космонавтом.

🚀18 марта 1965 года – Первым человеком, вышедшим в открытый космос, стал Алексей Леонов . Выход осуществлён из корабля «Восход-2».

🚀8 января 1994 года – 22 марта 1995 года– Дольше всего в рамках одного полёта в космосе находился космонавт Валерий Поляков . Поляков совершил полёт продолжительностью 437 суток 18 часов в качестве врача-космонавта-исследователя на космическом корабле «Союз ТМ-18» и орбитальной станции «Мир».
#ММЦМытищи С ДНЕМ КОСМОНАВТИКИ! 🚀👨‍🚀 
 
Ровно 58 лет назад Юрий Алексеевич Гагарин, совершив исторический полет продолжительностью 108 минут, открыл землянам дорогу в космос! В этот день в России и во всем мире отмечается День космонавтики! 🚀 
 
#12апреля #ДеньКосмонавтики #Поехали #КосмосНаш #ММЦМытищи  Сегодня на мастер-классе для молодых мам структурного подразделения "Искра" МБУ МЦ "Маяк" продолжилась работа над замечательными вазами "Антик". Рисовая бумага и поталь придала им благородный и богатый вид. И совсем скоро вазы будут окончательно готовы.
#ММЦМытищи   Вчера в структурном подразделении"Искра" МБУ МЦ "Маяк" на занятиях студии "Флористика"состоялся мастер-класс в технике гроттаж ко Дню космонавтики. Под руководством Жгулевой Светланы Леонидовны 
ребята выполнили замечательные многоэтапные работы! А на занятиях студии "Веселое творчество" под руководством Кирилловой Натальи Васильевны ребята нарисовали отличные работы на тему приближающегося праздника. Смотрите какой отличный космос получился у наших студийцев!
#ММЦМытищи  Доброй ночи ✨ Встреча делегации общества помощи ветеранам России г. Дрезден (Германия) 

Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live

#ММЦМытищи Вчера корреспонденты #ММЦМытищи побывали на Первом Мытищинском телеканале, где запустили новый проект «Мое утро». Попробовать себя в роли ведущего могут все желающие. Выпуск выходит в эфир каждое утро с 7 до 9 утра по будням.  Наши юные корреспонденты радиостудии "Открытое пространство" к Международному дню детской книги, который по-традиции отмечается 2 апреля, подготовили необычную передачу: знакомые с детства сказки переписали на современный лад. Получилось очень интересно! Слушайте! Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live   Друзья! 
Обратите, пожалуйста, внимание на этот пост)) Библиотека-читальня им. И.С. Тургенева приглашает вас принять участие в интеллектуальном батле!!! Вас ждут море призов! Очень хороших!! Собирайте команду, регистрируйтесь и выигрывайте!! Всем - успехов! 11 апреля в 16:00  в преддверии Дня космонавтики пройдет «Гагаринский урок» в Молодежном медиацентре на ул.Терешковой, 21/1 кв.111🚀🛰
   На нашем экране будет показан документальный фильм, вышедший на экраны сразу после гибели Юрия Гагарина в 1969 году. Лента разбита на четыре части.  🎬
   Первая называется "Встреча" и рассказывает о встрече космонавта после полета в космос, его поездках по всему миру как первого космонавта. 📽🎞🎥📺
   Вторая часть называется "Перед стартом" и рассказывает о родине Гагарина, его учебе в школе и техникуме, летном училище, о том, как он оказался в отряде космонавтов. Есть интервью его жены Валентины и однополчанина Алексея Леонова. 
   Третья часть — полет — о Королеве, кратко о других членах отряда космонавтов: Быковском, Николаеве, Титове, Поповиче, — о старте первого космического корабля с космонавтом на борту. 
   Четвертая часть рассказывает о гибели Гагарина во время испытательного полета.
   В завершении «Гагаринского урока», мы поделимся впечатлениями и обсудим документальный фильм за чашечкой вкусного чая☕️ Ждём всех желающих , будем рады всех видеть !!!💁🏼‍♀️🙋🏻‍♂️
#ММЦМытищи Молодежный центр "Маяк"приглашает 10 апреля хорошо и весело провести время на пижамной вечеринке #ММЦМытищи 💪🏻💪🏻💪🏻  Во Всемирный день здоровья 7 апреля более чем в 150 российских городах состоится Всероссийская акция "10 тысяч шагов к жизни". В Мытищах её открыли в 11:00 на стадионе «Торпедо».

Основная задача акции очевидна - приобщить к здоровому образу жизни как можно больше людей. Ходьба относится к тому виду активности, которым могут самостоятельно заниматься не только абсолютно здоровые, но и те, кто имеет проблемы со здоровьем. Это тот вид физических упражнений, когда легко регулировать нагрузки в зависимости от самочувствия: изменяя длительность, увеличивая и снижая скорость движения, двигаясь по ровной поверхности или выбрав маршрут по пересеченной местности. Ходьба показана как наиболее безопасный вид нагрузки, в том числе и людям с сердечно-сосудистыми заболеваниями.

Акция "10 000 шагов к жизни" стартовала четыре года назад и была основана на рекомендациях ВОЗ проходить в день от 6 до 10 тысяч шагов для поддержания минимума нормальной физической активности человека.

#ММЦМытищи Всемирный день здоровья. Акция «10 000 шагов к здоровью».
#ММЦМытищи    3 апреля прошла презентация возрождённого журнала о путешествиях и спортивном туризме « Русский турист»
#ММЦМытищи  В 2019 году Московская область отметит свое 90-летие!

К этой знаменательной дате воспитанники структурного подразделения "Искра" МБУ МЦ "Маяк"  под руководством опытного специалиста по работе с молодежью Кирилловой Натальи Васильевны обсудили какую важную роль в жизни каждого играет его малая Родина и выполнили работы для выставки "Любимый город - Мытищи"!
Добро пожаловать к просмотру!
#ММЦМытищи Сегодня в арт-студии для молодых мам структурного подразделения "Искра" МБУ МЦ "Маяк" состоялся мастер-класс специалиста по работе с молодежью Жгулевой Светланы Леонидовны.
Под руководством опытного мастера молодые мамы выполнили фигурку ящерицы в бисерной 3D технике! Добро пожаловать в студию!
 Напоминаем, что все желающие могут присоединиться к нашей компании СОВЕРШЕННО БЕСПЛАТНО!!!
Записаться можно по телефону 8(916)1855172  Друзья! (обратите, пожалуйста, внимание, изменилось время начала фестиваля!!!) 
 
Уже совсем скоро состоится самое космическое мероприятие! 
Молодёжный центр "Звёздный" на базе Дворца молодёжи 13 апреля проводит фестиваль "Семейный космодром". 
Для детей подготовлена увлекательная программа в мир космоса, для взрослых - тематические мастер-классы. 
Вход - свободный. Начало в 12.00. 
Адрес Дворца молодёжи: г. Мытищи, ул. Силикатная, 12 
Приглашаем всех! 
https://vk.com/familycosmoport (Здесь программа и дополнительная информация)

#ММЦМытищи Молодежный центр "Маяк" устраивает конкурс в честь 25летия рунета!!!
#ММЦМытищи  Сегодня корреспонденты ММЦ городского округа Мытищи приняли участие в презентации обновленного журнала "Русский турист". Презентация прошла в Москве, в Доме журналиста.
#ММЦМытищи  Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Набираем группу поддержки для команды КВН "Сборная г.о. Мытищи"!
19 апреля в 19:00 в ММЦ "Планета КВН" (Дом КВН) пройдет 1\8 Московской студенческой лиги и им ОЧЕНЬ нужна ВАША поддержка!

Билеты абсолютно бесплатные, но их мало, поэтому не тяните, оставляйте заявку по ссылке ниже и приходите за нас поболеть и покричать!
Ссылка для заявки:
https://vk.com/topic-116593007_42673058

1\8 МСЛ
19 апреля 19:00
Планета КВН
(Москва, ул. Шереметьевская, 2, метро Марьина Роща)
Ждем вашей ПОДДЕРЖКИ! 🌞🌞🌞  А Вы используете матрицу Эйзенхауэра?

Главная идея матрицы Эйзенхауэра в том, чтобы научиться отличать срочные дела от важных, а также отбросить бесполезные занятия.

Матрица Эйзенхауэра состоит из 4-х квадрантов, имеющих разную приоритетность. Каждое дело, в зависимости от его важности и сpoчности, можно вписать в один из них:

🔻Группа «Важные срочные» в идeале должна быть пуста. Задaча в ней — это аврал и внeштатная ситуация. Если у вас каждый день аврал, значит, вы делаете что-то не так.

🔻Важные несрочные дeла приносят наибoльшую отдачу. Это работа над личными и профессиональными проектами, спорт и языки, здоровье, новые клиенты. Уделяя этим задачам достаточно времени, человек профессионально растeт и добивается успеха. Это задaчи про вас, ваш личный путь и то, что вам важно.

🔻Неважные срочные — это дуpные задачи. Они не пpиближают вас к цели, но вы вынуждены их выполнять. Делегируйте их тем, кто бы записал такие задачи в свои «важные».

🔻Неважные несpoчные задачи вообще не дeлайте. Пpoсто отказывайтесь.

Секрет как раз в том, чтобы правильно оцeнить каждую входящую задaчу, не записывая все подряд в группу «срочные и важные». 
#ММЦМытищи   Узнай, как правильно сводить звук для кино и видео. Простые советы для начинающих.

#ММЦМытищи  ⚡C 25 апреля по 2 мая Москва станет местом притяжения самых неравнодушных и заботливых людей – в столице пройдет традиционная добровольческая акция Весенняя неделя добра!

📝Принять участие в культурно-просветительских и экологических мероприятиях акции и показать свое бережное отношение к городу сможет каждый желающий!

👫Акция объединит москвичей, гостей столицы, представителей НКО и волонтеров! Последним уделяется особенное внимание – ведь ни одно масштабное событие не обходится без их помощи. Набор волонтеров для проведения Весенней недели добра идет по нескольким направлениям.

❗Для того чтобы попасть в волонтерский корпус, необходимо отправить заявку на сайте «Мосволонтера»: https://mosvolonter.ru/e/7RukZ5.
❗Также открыт набор медиаволонтеров (райтеров, фотографов и видеографов): https://mosvolonter.ru/e/XouyY1

✅Помимо этого, Мосволотер приготовил еще одну прекрасную возможность проявить свои самые лучшие качества и способности - стать ведущим итогового мероприятия Весенней недели добра 2 мая – фестиваля «Счастье здесь!».

Удача улыбнется тем, кто успешно справится с конкурсным заданием🖥👇
https://vk.com/mosvolonter?w=wall-39515163_29944

#Росмолодежь #Молодежь #МолодежьРоссии #АктивнаяМолодежь #Волонтеры #Добровольцы С Днем СМЕХА! 📸 1 АПРЕЛЯ - МЕЖДУНАРОДНЫЙ ДЕНЬ ПТИЦ⠀
⠀
📆 Ежегодно 1 апреля вся планета отмечает Международный день птиц (International Bird Day) — интернациональный экологический праздник. Его цель — сохранение видового разнообразия и численности птиц.⠀

🤔 Он возник в США в 1894 году.⠀ Вскоре праздник, получивший популярность благодаря СМИ, начал массово проводиться и в Европе, а в настоящее время проходит в рамках биологической программы ЮНЕСКО «Человек и биосфера» во многих странах мира.⠀

🕊 Интересна история развития Дня птиц в России. К началу 20 века охраной пернатых занимались уже несколько десятков организаций. Но настоящее распространение праздник получил лишь в 1999 году, благодаря Союзу охраны птиц России, основанному в 1993 году.⠀

📌 В первый же год только в Москве в проведении Дня птиц приняли участие 500 человек, они развесили более 500 скворечников. В 2000 году к организации праздника подключилось правительство Москвы и Подмосковья, принявшие День птиц как общегородское мероприятие.⠀
⠀
⁉ Кормите ли вы птиц?⠀ Настоящим хищникам открывается сезон охоты🔫

Как сообщает региональный Минсельхозпрод, начинать охотится на водоплавающую и боровую дичь можно будет с 13 апреля по 22 апреля.

Среди наших подписчиков есть охотники?😊 Урбанистика Мытищ 💬🏢🌿🏢 Как написать сценарий для видеоролика: инструкция в три шага 🤫

В создании видеоролика есть одно очень важное правило — всегда опираться на сценарий. Это касается всех типов видео, даже тех, где подразумевается свободная речь.

#ММЦМытищи День дурака или День смеха — это международный праздник, отмечаемый во всем мире 1 апреля. В этот день принято разыгрывать родных, друзей и просто знакомых, или подшучивать над ними.
   Откуда именно родом этот праздник — из Франции, Англии, Мексики или Швеции — тайна, которая, к сожалению, покрыта мраком. Одну из влиятельных версий о возникновении праздника смеха связывают с тем, что изначально 1 апреля праздновалось во многих странах как день весеннего равноденствия и время Пасхи. Празднества по случаю весеннего нового года всегда сопровождались шутками, шалостями и веселыми проделками. Традиция праздника живет и теперь: причиной стала сама природа, потому что весенние капризы погоды люди старались задобрить шутками и розыгрышами.
   Другая, также распространенная, версия возникновения Дня смеха связана с переходом на Григорианский календарь, введенный Папой Римским Григорием в 1582 году. Дело в том, что Новый год в средние века отмечался не 1 января, а в конце марта, до того, как в 1563—1564 годах король Карл Девятый (King Charles IX) реформировал во Франции календарь. Поэтому Новогодняя неделя начиналась 25 марта и заканчивалась 1 апреля.
   В те далекие времена также было принято веселиться в новогодние праздники. Но, несмотря на изменения в календаре, некоторые консервативно настроенные (а, возможно, просто неосведомленные) люди продолжали праздновать новогоднюю неделю по старому стилю. Другие смеялись и подшучивали над ними, преподносили «дурацкие» подарки и называли апрельскими дураками. Так и возник так называемый «День смеха». 
   В 18 веке этот веселый праздник стал широко известен и популярен. Англичане, шотландцы и французы распространили его в своих американских колониях. В День смеха принято было подшучивать друг над другом, а также давать друг другу бессмысленные поручения, например, найти и принести сладкий уксус.
   Первоапрельские шутки на редкость разнообразны и охватывают широкие слои как тех, кто шутит, так и тех, над кем шутят. Самые известные первоапрельские розыгрыши уже классифицированы в список 100 первоапрельских шуток всех времен, среди которых: падение Пизанской башни, фоторепортаж о летающих пингвинах, приземление НЛО в Лондоне, переход на десятичную систему измерения времени, изменение числа Пи с 3.14 на 3.0 и другие.
#ММЦМытищи  Закрытие театрального фестиваля «Премьера» Конкурс актёрского мастерства театрального фестиваля «Премьера» - Live.
#ММЦМытищи IKEA выпустили серию игрушек по детским рисункам Сегодня 2 день Открытого молодежного фестиваля любительских и студенческих театров  г.о Мытищи «Премьера».
  Большие и маленькие корреспонденты #ММЦМытищи посетили постановку «Три поросёнка» кукольного театра «Волшебные перчатки». Детям и даже взрослым очень понравилась работа кукольного театра. Очень здорово, что в нашем городе проходят такие мероприятия. Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Открытие фестиваля студенческих и любительских театров «Премьера» - Live. #ММЦМытищи  27 марта ВПЦ «Граница» совместно с МКУ "Леспаркхоз", при поддержке комиссии по патриотическому воспитанию Общественной палаты г.о. Мытищи, приступили к реализации социально-значимых проектов по патриотическому воспитанию для младших школьников и дошкольников. 
В частности для младшей группы комплексного воспитания "Добрыня" (с 6 до 10 лет) детско-юношеского объединения "Застава №1" МООО "ВПЦ "Граница" были организованы бесплатные занятия по ознакомлению с лошадьми, уходом за ними, изучению их стати, строения, и способов управления. Эти занятия запланированы в рамках реализации проекта "Быть казаком!", ставшего лауреатом губернаторского конкурса "Наше Подмосковье". Общение с животными, обучение и воспитание детей проходят сразу в нескольких местах. Ребята из старшей группы комплексного воспитания, так же полностью на безвозмездной основе, занимаются на конюшне конно-спортивного клуба "Казачий стан" в деревне Юдино. А младшие ребята посещают муниципальную конюшню МКУ "Леспаркхоз" в Мытищинском лесопарке Пироговского лесничества. Занятия ведут инструктора военно-патриотического центра "Граница". 
Проект "Быть Казаком!" призван обратить внимание детей и родителей на традиции жизни и быта воинского казачьего сословия, стать основой в формировании их мировозрения и жизненных ценностей, таких как любовь к своей семье, родным, близким, друзьям, городу, району, области, стране, животным, окружающей природе, всему тому, что объединяет одно ёмкое слово Отечество.  25 марта творческая мастерская "Грани дизайна" структурного подразделения "Ровесник" МБУ МЦ "Маяк" представила новый мастер-класс "Весенний платок в технике холодного батика".
#ММЦМытищи    Публичная лекция от Михаила Фридмана зав.кафедрой управления качеством Института управления и регионального развития РАНХиГС при Президенте РФ, доктор философских наук, кандидат педагогических наук 

«современная литература и национальное многообразие: проблемы культурной дипломатии» 
#ММЦМытищи Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live 26 марта сотрудники и молодежный актив структурного подразделения"Кругозор" МБУ МЦ "Маяк" побывали на фестивале КВН,который состоялся в МБУ "Дворец молодежи"! 16 команд веселых и находчивых дарили позитив,талант и эмоции своему зрителю! Самое приятное,что сборная команда юнармейцев г.о.Мытищи "Штандарт" прошла в 1/4 финала👏👏👏👏!Молодцы,ребята!!!Мы болеем за вас!
#ММЦМытищи  26 марта в структурном подразделении"Кругозор" МБУ МЦ "Маяк" состоялся просмотр научно-познавательного фильма: "Осторожно,борщевик!" Зрители узнали,какое это коварное и опасное растение,как оказать первую помощь при контакте с ним,увидели результаты химического ожёга и узнали как бороться с бесконтрольным распространением этого ядовитого сорняка!
#ММЦМытищи Ребята театральной студии «Радуга» структурного подразделения«Энергия» МБУ МЦ «Маяк»подготовили и показали ребятам дома - интерната музыкальный спектакль-сказку «Теремок на новый лад».
#ММЦМытищи Сегодня во Дворце молодёжи состоялся фестиваль Мытищинской лиги КВН! 16 команд из Мытищ, Москвы, Красногорска, Клина, Башкортостана, Мурома, Апрелевки, Кемеровской области и др. сразились за выход в 1\4 финала.
   По результатам игры в сезон 2019 успешно прошли 12 команд:
⠀
🔸Без вариантов 🔸Эдита Плеха 🔸А4 🔸Фанаты 🔸Рубль 20 🔸Теория видов 🔸Педагогическое чтиво 🔸Сборная одной квартиры 🔸Нормальная команда 🔸Север 🔸Трудный возраст 🔸Штандарт
    По решению жюри в сезон дополнительно прошла команда НинаРадуюсь г. Клин.
⠀🎭Лучший актёр — Алексей Гаврилов (Педагогическое чтиво)
🎭Лучшая актриса — Маруся Малеванная (Трудный возраст)
🎭Лучшая шутка — шутка про бейдж (Рубль 20)
#ММЦМытищи Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live Мытищи | Молодежный Медиацентр — Live В структурном подразделении «Энергия» МБУ МЦ «Маяк» прошло праздничное мероприятие «Крымская Весна – мы вместе!», посвященное празднованию знаменательной даты для Крыма и всей России – пятой годовщины Крымской весны. 
 
Ребята посмотрели видео - презентацию «Крымская Весна – мы вместе»; услышали рассказ о событиях Крымской весны 2014 года; небольшой концерт. 
 
Март называют утром года, 
 
Мир пробуждается от сна. 
 
Вновь возрождается природа, 
 
Царит красавица-Весна! 
 
Сплотились все, кто за Россию 
 
И для кого - как мать, она, 
 
Чтоб жить свободно, без насилья, 
 
Чтоб не пришла опять война. 
 
Стал судьбоносным в нашей жизни 
 
Тот долгожданный светлый март: 
 
Вернулся Крым домой, к Отчизне - 
 
И дал к свободе нашей старт! 
 
Возвращение Крыма — пожалуй, одна из самых ярких страниц в истории постсоветской России. Двадцать три года после распада Советского Союза Крым находился в составе Украины — на положении «бедного родственника». 
 
С первых лет существования суверенной Украины лояльность крымчан вызывала у Киева большие сомнения. Жителей Крыма, где преобладает русское и русскоязычное население, подозревали в пророссийских настроениях и стремлении к выходу из состава Украины. 
 
С другой стороны, сами крымчане, а особенно — севастопольцы, добивались большей автономии от киевских властей. 
 
Ровно пять лет назад в Крыму и Севастополе состоялся исторический референдум, который определил дальнейшую судьбу полуострова. 
 
18 марта 2014 года в Кремле был подписан Договор между Российской Федерацией и Республикой Крым о принятии в Российскую Федерацию Республики Крым и образовании в составе Российской Федерации новых субъектов. 
 
Федеральный конституционный закон от 21.03.2014 N 6-ФКЗ (ред. от 29.12.2015) "О принятии в Российскую Федерацию Республики Крым и образовании в составе Российской Федерации новых субъектов - Республики Крым и города федерального значения Севастополя". 
 
В древности земля Крыма не раз становилась предметом споров и даже войн между разными этносами и царствами. 
 
В годы Великой Отечественной войны многонациональный народ Союза Советских Социалистических Республик проявил невиданные героизм и мужество в борьбе с фашистскими оккупантами. 
 
За годы совместного сосуществования многонациональным народом Крыма был накоплен уникальный опыт мирного сосуществования разных языков, религий, культур. 
 
Крым - удивительное место, которое вызывало восхищение у всех, кто здесь побывал. Не оставил он равнодушным и многих писателей, поэтов и художников. 
 
Восхитительная природа Крыма, его бурная история, многонациональная культура вдохновляли многие поколения людей. 
 
Только в единстве народа - сила России. 
 
В трудные и судьбоносные моменты истории именно единство всех народов России, независимо от религиозной принадлежности, помогло неоднократно отстоять свободу и независимость нашего Отечества.
#ММЦМытищи В выходные структурном подразделении "Ровесник" МБУ МЦ «Маяк» прошел турнир по борьбе дзюдо, посвященный Дню войск национальной гвардии РФ. В турнире приняли участие более 40 человек - спортсмены структурного подразделения"Ровесник" и НЧОУ "Гелиос". Ребята показали отличные результаты в борьбе. Благодарим участников турнира! Поздравляем победителей! Так держать!
#ММЦМытищи 23 марта молодежь структурного подразделения «Ровесник» МБУ МЦ «Маяк» посетила Общеуниверситетский день открытых дверей по бакалавриату и магистратуре в ГАО ВО «Московский городской педагогический университет» г. Москвы, где молодым людям была предоставлена возможность определиться с программой обучения, узнать о вступительных испытаниях и проходном балле, получить информационный материал, услышать из первых уст об учёбе в МГПУ и лично задать вопросы преподавателям и студентам Университета. Благодарим за организацию посещения Дня открытых дверей специалиста по работе с молодежью и руководителя "Литературной мастерской" Ланге Наталью Альфредовну.
#ММЦМытищи Друзья, присылайте нам фотографии города, и мы их обязательно опубликуем😉

Доброй ночи!✨   Сегодня на официальном сайте Всероссийского конкурса профессионального мастерства специалистов, работающих с детьми и молодежью - Российского национального отбора Всемирной премии Global Teacher Prize в 2019 году разместили список допущенных до участия в финале мероприятия.
   В топ 14  лучших специалистов, работающих с детьми и молодежью вошла жительница г.о. Мытищи - Шарапова Татьяна Валерьевна-единственный специалист, который представляет Московскую область.
   Конкурс стартовал в декабре 2018 года и на данный момент это уже Финал!
Поздравляем Татьяну Валерьевну с такой высокой оценкой профессиональных качеств и гордимся ее достижениями!
#ММЦМытищи Поздравляем с днем рождения заведующего структурным подразделением "Энергия" МБУ МЦ "Маяк" Шамкову Марину Васильевну! Пусть каждый день приносит радость, улыбки и подарки, пусть все мечты исполняются, а планы реализуются, пусть окружают только искренние люди, преданные друзья, и пусть не будет места для уныния и печалей!
#ММЦМытищи  Ураааа!Наконец-то наступили долгожданные каникулы! 

Желаем по-настоящему отдохнуть,с интересом провести свободные дни от учебы,зарядиться позитивом,воплотитить все идеи и обязательно,чтобы всё с добрыми приключениями👏😍☀! 

Структурное подразделение "Кругозор" МБУ МЦ"Маяк" вам будет сопутствовать в этом-мы продолжаем работать в привычном режиме,ждем,если просто скучно и хочется с кем-то пообщаться за чашечкой чая с вкусняхами,да приходите просто сказать нам:"Привет!У меня сегодня хорошее настроение!"😋 P.S. ...26 марта в 17:00 у нас просмотр фильма о вреде борщевика!Ждем всех,кто хочет знать больше!!!
#ММЦМытищи 29 и 30 марта во Дворце молодежи пройдёт открытый фестиваль любительских и студенческих театров городского округа Мытищи.
#ММЦМытищи Ординская пещера.
Находится в Пермском крае. Это длиннейшая подводная гипсовая пещера России. Если и существует рай для дайверов, то он здесь. Вода здесь на редкость чистая, прозрачная и очень холодная (+ 4 градуса).
#ПриродаРоссии #ММЦМытищи   